有冇人好期待iphone xr?

買咩色 舊果部點算好?

紅色

要月尾先有
屌

藍色，都望得見用緊8以下既應該都會換呢個試玩下full moon 利申：7

Here

冇
垃圾wfc

白色
肥花放咗佢

x2 128gb?

me too 7 無壞 想平賣

要等到19

買唔落手 咁既spec 支那山寨色

到時睇實物再決定

咁都叫山寨色既話 全世界an災可以叫做垃圾啦直接

紅色好靚

p20 pro, s9, sony 人哋啲色整得好靚架

唔係黑就白，其他色夾佢後面個銀色蘋果好肉

核電 + lcd, 等睇 xr 笑到最後

無錯

紅黑紅紅黑，就係咁簡單

買定個黑紅殼先

如果xs出紅色就好

己tao黑邊透明殼，仲要剛剛收到sms話到左

條邊粗到仆街

我買果個磁石殼

咁安災垃圾又真係無錯喎⋯⋯

準備trade左部6
再用信用卡買機

唔知trade 到 幾錢

唔Trade放係度都無用

減到幾百都好

部機就黎變廢鐵

買左紅米6.其實差唔多

本身想買8做副機，定比多幾舊買xr好

用開N機，依家用紅米5plus
但係部相機真係垃圾到狗都唔屌
見到部XR真係心動
128賣六千九
對我呢啲想體驗新入iOS嘅人真係一部好機

XR喇，唔差果一千幾百

XR 唔上唔落咁，寧願買 8

X定XR？

有無諗過就係想佢唔上唔落
唔想上亦唔想落 岩岩好

白色 紅色

想買紅 但黑面板好怪

會返唔到轉頭

白色

個個都噤同我講

買啦，兩個世界黎

ching有見地
8都瘋狂減價
約滿諗緊淨買定上台

黃色

X

藍色 128GB + Apple Care Plus

XR 仲買咩殻

咁靚仔梗係直接裸跑

計下計下又8199

600

我唔係因為佢平而買，而係 LCD + 核電 + FACEID

邊到買好 csl 有得平d 又多一年保

巴打個部係咩機有600？
我部7佢話唔符合，只可以免費回收

7呢trade in就有1600 用美國個網睇啦 香港嗰個垃圾
上面嗰個係iPhone 6

不嬲去 apple store

8plus x2

3135HKD

個相機次一級架

整返個tech 21淺藍透明殼

因為少一個鏡頭嘛

發佈會上話一樣 即係呃人囉

鏡頭一樣 只係XR得一個 不嬲都係咁架

你up咩鳩啊 而家講緊個portrait mode用唔到死物
咩叫「不嬲」？ 發佈會上話portrait mode功能一樣

前面條黑邊太柒

七千買xr 不如買iphone X貨尾

聽講會過熱 a11 不了過多一年兩年就out

a11仲可以對抗845同850

過熱係ios問題

仲要買xr就係唔想用oled

不如加多幾舊買XS

64G夠用 衝XS
256先夠 衝X

反正性能只差15%
打機就算鳩數啦 講到遊戲性能同體驗
乖乖地買ps4 xbxone 1080tiPC仲好

諗緊買黑白藍紅邊隻
又或者可能買XS算
等鋪頭有實機試先算

大mon iphone8 仲要加左價

你咁講 帶部電腦出街都得啦
洗咩用智能電話

X真係唔好買,又熱又倒水電

如果有3D touch會吸引好多